覺唔覺蘇斯克查真係好仆街？

一簽左約就現晒型
廢到碌鳩咁
連哈多士都入到波 1-1 和咗

依家炒你條蛋散又要賠解約費
唔炒下年又唔見有咩希望
正仆街黎

你話和就和？
未完場

話唔定一陣曼聯輸多粒

條撚樣洗乾淨屎忽比我地屌完先好走
又呃鳩最聯錢

歐聯出局算啦，唔同你計
之前連輸咁多場都算
依家連前四都機會渺茫都算
屌你連哈多士都唔夠打？

喂大佬
真係講唔通喎

曼聯有的是錢

人廢就廢啦 換邊個教都咁撚樣 係到瀬三瀬四

又唔係佢落場踢 球員有鬼冇辦法

我地曼聯寧願輸比榜尾都唔比痢狗奪冠
吹牙

班獌話佢仲帶得好過摩佬呀

點都好
作為領隊，責無旁貸

以前輸波咩都入魔狗數

真正合約戰士

冇睇開曼聯，點解一續左約就成隊收晒皮。

仲係到打j話超額完成
炒摩佬後果2個月既賽程易到佢自己帶番都唔會輸

C朗筆錢

曼聯真係廢到仆街

C朗筆錢d息

放水俾哈多士落英冠前開心下姐

意甲果3場
邊隊落飛，邊隊輸
職賭、大戶針？

錯post sor

總知反我地曼連就係臭痢狗！